[linux專用] macos style touchpad手寫中文輸入法

寫比fd用，google translate + electron做底，xdotool/evtest/xinput做controller

一晚搞掂，效果比我想像中好

不如寫個廣東話拼音比mac os 用啦

我唔知windows有冇d咁既tool，個program會call果d tool黎睇
- touchpad絕對位置/動作
- log keyboard睇你有冇禁escape or backspace掣
- 郁你個cursor去指定位置/禁掣

win32可能有api做，但我唔識hook

可以直接係 touchpad 打字既 linux 手寫輸入法

同windows一樣，未搵到堆tool 有tool既話直接drop in就得

肥仔手

入黎支持下先

今朝一出：初初好開心

之後睇真d： 妖 ， 乜python黎架 ，手底得個openjdk

cancer不了

js做ui control同xorg control，python用黎hook xlib做low level input

高登app我有諗過open source，但我相信冇人識main

有冇辦法唔開chrome都用到google個粵語拼音

冇裝python，算了

估唔到巴打一日搞掂， 點都支持下

行arch既話，一鍵安裝

高手 ， 等我google下咩係arch,要點搞先

arch linux, antergos, manjaro

唔知點回覆你， 聽唔明

都係算， 裝python啦。。。 用緊debian 唔搞arch了

又再upgrade

wacom support都做埋

好撚正

pish

00h00m00s 0/0: : ERROR: There are no scenarios; must have at least one.

裝晒 zdotool, evtest, yarn, cmdtest, python3, pip3, pyperclip
git clone 後，入目錄執行 yarn 出上面句 error

試下先

用到

睇下點樣可以 pack 做 deb 可以係 debian base 既 distro 直接安裝

用 debian 冇問題
用 linux mint 就出問題，冇 electron

electron係npm/yarn包埋

要用electron packager 打包一次先

即係將chrome core pack 做deb, 再run個local website

岩岩發覺 linux mint 既 npm yarn 冇 electron
ubuntu 同 debian 先有

可以用到
但做到貓貓直接係 touchpad 上面畫就寫到，要 focus 左入個框，用 left right 先落到筆
而且寫完個字 send 唔到去 text field

個flow應該係
1. focus text field
2. click入去手寫個canvas
- 會出灰字「請觸控輸入」
- 同時focus去返text field
3. 用手指係touchpad寫字
- 有個黑色波波出現，feedback手指位置
4. d字會send落去text field

你要click個手寫位，佢先會出灰字

再試試先
唔該貓貓

sudo usermod -a -G input $(whoami)
reboot

⎡ Virtual core pointer id=2 [master pointer (3)]
⎜ ↳ Virtual core XTEST pointer id=4 [slave pointer (2)]
⎜ ↳ SynPS/2 Synaptics TouchPad id=14 [slave pointer (2)]
⎣ Virtual core keyboard id=3 [master keyboard (2)]
↳ Virtual core XTEST keyboard id=5 [slave keyboard (3)]
↳ Power Button id=6 [slave keyboard (3)]
↳ Video Bus id=7 [slave keyboard (3)]
↳ Power Button id=8 [slave keyboard (3)]
↳ Sleep Button id=9 [slave keyboard (3)]
↳ Video Bus id=10 [slave keyboard (3)]
↳ Lenovo EasyCamera: Lenovo EasyC id=11 [slave keyboard (3)]
↳ Ideapad extra buttons id=12 [slave keyboard (3)]
↳ AT Translated Set 2 keyboard id=13 [slave keyboard (3)]

原來要 add 入 input group 先用到

你evtest出乜？試下用touchpad個id睇下有冇野出